［官宣］摩連奴已在雙方同意下解約

英超球會車路士宣佈，在雙方同意下與領隊摩連奴解約。

今年52歲的葡萄牙人摩連奴，帶領車路士奪得上季英超冠軍，但今屆幾肯定無望衛冕，要打進前四也甚難，因為今季出戰16場，表現惡劣，僅勝出4場，輸掉9場，上周以1:2不敵李斯特城後，現僅排第16位，距離降班區1分。

摩連奴201年3回歸英超，第二次執教車路士。兩次領軍共為球會贏得3次英超、1次足總盃和3次聯賽盃。

支持永續摩帥

明知冇機,假膠PO,但我都照入黎睇下係咪真...好撚心酸
利申獌

其實關摩佬咩事 係班球員踢得唔好

想有個改變掛...其實我覺得教練球員兩邊都有事, 球員冇心踢/戰術發揮唔到,教練有責任架喎

換另一個咪仲衰